msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-02 19:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-02 19:21+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: inc/admin.php:2
msgid "Player Settings"
msgstr "播放器设置"

#: inc/admin.php:8
msgid "Save successfully"
msgstr "保存成功"

#: inc/admin.php:16 inc/admin.php:25
msgid "Enable"
msgstr "开启"

#: inc/admin.php:20
msgid "Live video (HTTP Live Streaming, M3U8 format) support"
msgstr "实时视频（HTTP Live Streaming，M3U8 格式）支持"

#: inc/admin.php:29
msgid "Support FLV format"
msgstr "支持FLV格式"

#: inc/admin.php:34
msgid "Live mode"
msgstr "直播模式"

#: inc/admin.php:38
msgid "Using live mode will hide the progress bar and play time"
msgstr "使用直播模式，会隐藏进度条和播放时间"

#: inc/admin.php:43 inc/admin_menus.php:6
msgid "Danmuku"
msgstr "弹幕库"

#: inc/admin.php:47
msgid "Enable Danmuku, Danmuku data will be stored in the database"
msgstr "启用弹幕功能，弹幕将存在数据库中"

#: inc/admin.php:52
msgid "Cover of the video"
msgstr "视频的封面"

#: inc/admin.php:53
msgid ""
"The cover of the video, which will only appear when the player is "
"initialized and not playing"
msgstr "视频的封面，只会出现在播放器初始化且未播放的状态下"

#: inc/admin.php:58
msgid "Player theme colors"
msgstr "播放器主题色"

#: inc/admin.php:59
msgid ""
"Player theme color, currently only works on the progress bar. e.g #ffad00"
msgstr "播放器主题颜色，目前只作用于进度条上。例如：#ffad00"

#: inc/admin.php:64
msgid "Default volume"
msgstr "默认音量"

#: inc/admin.php:65
msgid "Default volume of the player: 0-1 range"
msgstr "播放器的默认音量：0-1范围"

#: inc/admin.php:69 inc/admin.php:73
msgid "Enable on the mute"
msgstr "开启静音"

#: inc/admin.php:78
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: inc/admin.php:82
msgid "Video autoplay when enabled"
msgstr "启用后，视频自动播放"

#: inc/admin.php:87 inc/admin.php:91
msgid "Loop Play"
msgstr "循环播放"

#: inc/admin.php:97
msgid "Mini Play mode"
msgstr "迷你播放模式"

#: inc/admin.php:101
msgid ""
"When the player scrolls outside the browser viewport, automatically enter "
"the mini play mode"
msgstr "当播放器滚动到浏览器视口以外时，自动进入迷你播放模式"

#: inc/admin.php:106
msgid "Display playback speed"
msgstr "显示播放速度"

#: inc/admin.php:110
msgid ""
"Whether the video playback speed function is displayed, it will appear in "
"the setting panel and contextmenu"
msgstr "是否显示视频播放速度功能，会出现在设置面板和右键菜单里"

#: inc/admin.php:115
msgid "Screenshot"
msgstr "截图功能"

#: inc/admin.php:119
msgid "Whether to display video screenshots in the bottom control bar"
msgstr "是否在底部控制栏里显示视频截图功能"

#: inc/admin.php:124
msgid "PIP"
msgstr "画中画"

#: inc/admin.php:128
msgid "Whether to display the PIP switch button in the bottom control bar"
msgstr "是否在底部控制栏里显示画中画的开关按钮"

#: inc/admin.php:133
msgid "Mini Progress Bar"
msgstr "迷你进度条"

#: inc/admin.php:137
msgid ""
"Mini progress bar, only appears when the player loses focus and is playing"
msgstr "迷你进度条，只在播放器失去焦点后且正在播放时出现"

#: inc/admin.php:142
msgid "Lock button"
msgstr "锁定按钮"

#: inc/admin.php:146
msgid ""
"Whether to display a lock button on the mobile side to hide the bottom "
"control bar"
msgstr "是否在移动端显示一个锁定按钮，用于隐藏底部控制栏"

#: inc/admin.php:151
msgid "Long press video fast forward"
msgstr "长按视频快进"

#: inc/admin.php:155
msgid ""
"Whether to add fast forward function on the mobile, when long press the video"
msgstr "是否在移动端添加长按视频快进功能"

#: inc/admin.php:160
msgid "Automatic playback"
msgstr "自动回放"

#: inc/admin.php:164
msgid "Whether to use auto playback"
msgstr "是否使用自动回放功能"

#: inc/admin.php:169
msgid "Mobile Spin Player"
msgstr "移动端旋转播放器"

#: inc/admin.php:173
msgid ""
"Whether to rotate the player according to the video size and viewport size, "
"when the player web-fullscreen in mobile"
msgstr "是否在移动端的网页全屏时，根据视频尺寸和视口尺寸，旋转播放器"

#: inc/admin.php:182
msgid ""
"Whether to display the AirPlay button, only available in Safari currently"
msgstr "是否显示 airplay 按钮，当前只在 Safari 下可用"

#: inc/admin.php:187
msgid "Player Language"
msgstr "播放器语言"

#: inc/admin.php:190
msgid "Automatic language selection"
msgstr "自动选择语言"

#: inc/admin.php:191
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: inc/admin.php:192
msgid "Traditional Chinese(Taiwan Region)"
msgstr "繁体中文(台湾地区)"

#: inc/admin.php:193
msgid "English"
msgstr "英语"

#: inc/admin.php:194
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: inc/admin.php:195
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: inc/admin.php:196
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: inc/admin.php:202
msgid "setting"
msgstr "设置"

#: inc/admin.php:204
msgid "Save setting"
msgstr "保存设置"

#: inc/admin_menus.php:23
msgid "Danmuku List"
msgstr "弹幕列表"

#: inc/admin_menus.php:23
msgid "Sure you want to delete all the danmuku?"
msgstr "确定要删除所有弹幕吗？"

#: inc/admin_menus.php:23
msgid "Delete all danmuku"
msgstr "删除所有弹幕"

#: inc/admin_menus.php:26
msgid "Danmuku Content:"
msgstr "弹幕内容："

#: inc/admin_menus.php:27
msgid "Input Danmuku Content"
msgstr "输入弹幕内容"

#: inc/admin_menus.php:32
msgid "Search Danmuku"
msgstr "搜索弹幕"

#: inc/class/DanmulistTable.php:65
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: inc/class/DanmulistTable.php:66
msgid "User Id"
msgstr "用户ID"

#: inc/class/DanmulistTable.php:67
msgid "Danmuku Content"
msgstr "弹幕内容"

#: inc/class/DanmulistTable.php:68
msgid "Danmuku Time"
msgstr "弹幕时间"

#: inc/class/DanmulistTable.php:69
msgid "Danmuku Send time"
msgstr "发送时间"

#: inc/class/DanmulistTable.php:192 inc/class/DanmulistTable.php:221
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: inc/class/DanmulistTable.php:215
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: inc/class/DanmulistTable.php:216
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久删除"

#: inc/class/DanmulistTable.php:218
msgid "Move to Trash"
msgstr "移到回收站"

#: inc/class/DanmulistTable.php:225
msgid "Attach"
msgstr "附件"

#: inc/class/DanmulistTable.php:235 inc/class/DanmulistTable.php:243
#: inc/class/DanmulistTable.php:253
msgid "Check Failure"
msgstr "检查失败"

#: inc/main.php:141
msgid "Add Artplayer player"
msgstr "添加Artplayer播放器"

#: inc/main.php:147
msgid "Video URL"
msgstr "视频URL"

#: inc/main.php:148
msgid "Video Play URL"
msgstr "视频播放URL"

#: inc/main.php:148
msgid "Media Library"
msgstr "媒体库"

#: inc/main.php:151
msgid "Video Type"
msgstr "视频类型"

#: inc/main.php:171 inc/main.php:172
msgid "Player height"
msgstr "播放器高度"

#: inc/main.php:175 inc/main.php:176
msgid "Player Width"
msgstr "播放器宽度"

#: inc/main.php:180
msgid "Insert Player Shortcode"
msgstr "插入播放器简码"

#: inc/main.php:211 inc/main.php:213
msgid "Add video"
msgstr "添加视频"

#: templates/artplayer.php:48
msgid "Unsupported playback format: m3u8"
msgstr "不支持播放格式：m3u8"

#~ msgid ""
#~ "<p class=\"alert alert-danger\" data-alert=\"alert\">请填写所有字段</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p class=“alert alert-danger” data-alert=“alert”>모든 항목을 작성 해주세요"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p class=\"alert alert-danger\" data-alert=\"alert\"><strong>错误</"
#~ "strong>: 用户名或密码错误!</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p class=“alert alert-danger” data-alert=“alert”><strong>실수</strong>: 잘"
#~ "못된 사용자 이름 또는 암호!</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p class=\"alert alert-success\" data-alert=\"alert\">登录成功, 正在跳"
#~ "转...</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p class=“alert alert-success” data-alert=“alert”>로그인 성공, 점프 중…</"
#~ "p>"
